(道理撚)Whatsapp group朋友互片

近排喺其中一個大概有十幾人whatsapp group度, 有一個新朋友, 呢個新朋友好鍾意分享咸野。其中有一條友因為部電話會俾個女玩, 所以狠狠地串9個新朋友而引起罵戰...

其實我覺得你有個囡係你個人自己問題, 關人撚事...

有無人都試過咁

1999

你個人唔鍾意某類題目可以自己處理, 點可以唔俾人講

踢佢出group叫佢玩單機啦

點解要狠狠地串佢

好簡單 mute group 再加密碼係whatsapp 成件事搞掂哂 唔怕個女見到pop up 又唔會比佢開到

就係朋友先會互片
唔聲唔聲困啲通常背後做低人

因為其中一個人唔想新朋友喺group度share咸野

咪係囉…

又未去到咁嚴重